容海恩立會選舉拍檔變節 即日離新民黨 嚴重衝擊信念

葉劉同中聯辦會唔會清算佢？

然後華麗轉身入民建聯

睇佢咁講嘢又唔似

上次又提容海恩咪講錯嘢

[727] 既然都出左反對書, 不如算啦, 我地唔好遊行啦

區選近了，小心扮中立吸票

岩 唔好咁易俾人呃

一向以黎建制都好中意扮中立呃票

咁又係

選到之後有入返新民黨

細胞分裂
講真千萬唔好上當
好人好姐點解當初會入黨

都係

啲奸人好難會變好人

屌那星，成班乜撚黨物撚黨，當選到咪又係同一個共產黨！咪撚當香港人傻先得架

中聯辦控制

記唔記得佢喺立法會到舉紙話:「這不是會議」？

呢個推論反而似，有啲人見佢變節可能支持佢，變咗同泛民/獨立人士爭

唔想塔沉船 跳船組

小心 可能直接做西環契仔

葉劉幫佢起機嘛

係

唔出奇

嘩
真係日日發惡夢

做𠝹票狗

小心甩尾啊！！！！！

立門戶為自民黨啦

好人好者點會入新民黨呀屌

觀察下先
唔好咁快定論

扮無黨派參選咋

開個警民黨有冇得唸

根本就係扮緊中立。。。

[長文]人生最重要的選擇題

好人好者會入獻世派

究竟新民黨有幾多個人?
田少又話得兩個嘅

得2個係立會 行會議員啫！

建制幫唔到
就出嚟假獨立
大龍鳳

容海恩：咁飛嗰啲呢？

…

帽事嘅

葉劉：又有人搵我(&新民黨）幫佢起機

又中立

唔係話唔信你 只係建制派真係好奸詐

袁彌昌啲精子咁撚勁，又中一件

唔割連保選舉保證金都收唔返

學壞三日 學好三年

啱呀

十年之後先再睇返轉得啦，但十年內都要戒備住

葉劉式起機

天下保皇個閪一樣黑

扮中立 不了

扮中立仲想選啦 不過咁廢好難選老雞容

反啦反啦

又蛇齋餅稯

食花生好啦, 唔好信 .... 區議會臨近
以前係保蝗, 就即係做過仆街野, 即係害過香港人. !

發夢收到風好似某人第二次大肚，自已知道自已無機心灰退出。

無fc

撐你贏雞容

正式宣布 姐姐黨變左一人黨

點都好
對姐姐黎講都係一個小炸彈
有荃灣啲tatp咁勁

條友隻手暗戀容海欣呀

依家咁亂，即刻扮中立食哂兩家茶飯

點都係流住建制血架啦

想扮獨立？

比幾年時間大家睇清楚你
今屆唔投你住

街坊相認時間

洗底過冷河都要時間啦
你過2屆先再參選咪信你無黨派囉

翠林 講真 佢調轉係泛民 都一樣贏成條街

扮中立自己選賺大錢

又建制扮中立
收皮

中立都只會吸建制票
好似哪吒咁

睇番佢個形像我諗佢會入二少個黨

拿，呢啲咪醒囉，明知新民黨同葉劉玩完，拿拿聲拎埋光環跳船。

葉留幫佢起完機就走

都唔係㗎

有啲on99淺黃可能中計

跳船了

防止界票

可惜佢唔係

放心，洗底成功既4年後會考慮一下投你

區選留係保皇佢100%贏
而家唔知有冇人界佢票
翠林超級老人村
仲有個婦女會

轉行啦,唔好諗住洗白出嚟選

本來諗住狙擊佢果個 袋巾仔 都話 只要阿譚肯 表態 撒回 同 獨立調查 都會自動退選

屌 7.27 12點定3點

咁又係

上次都係排第二，實選唔到

新民黨可能都好待薄佢

屎忽鬼

小心偽獨立

就嚟選先割蓆
親咗中咁多年點會獨立到呀？
不過佢嗰區得一兩個參選
基本上贏梗

勿跟車太貼先觀察，
小心西環安排、轉世靈童2代目。

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

容海恩傻傻地都選到不如自已己黎

又係騙局

算啦，洗唔到白㗎啦

話知佢，反正都唔會投佢

咪又係做鬼